蓬佩奧號召羅馬教廷起來捍衛「永恆真理」，對抗「邪惡政權」

蓬佩奧號召羅馬教廷起來捍衛「永恆真理」，對抗「邪惡政權」

你近日冇咩錢要乞五毛？

爾多奸同佢個黨係個更嘅邪惡政權，係中東同高加索不斷點燃戰火，死傷無數

土耳其正在吞拼亞美尼亞，國際宜先解決左燃眉之急

其實教廷本質同共產黨無乜分別
叫佢地反共等於否定教廷合法性

啱㗎喇
用道德去綁架返啲選擇性失明人士

果然係腐皮王

有教宗既閃卡在手

天主教仲做緊中國隻狗

果d所謂教廷教會都係睇錢做人姐

亞美尼亞同阿塞拜疆只係俄土之爭，俄土之爭相比中美之爭只係小插曲

Push, 有冇英文link?

#2 #3 都block 咗

應該係中共脅持大量地下主教做籌碼，唔deal就煮死佢地，係真係煮，好多都可能係親信，如果想救就妥協。

但其實殉道都唔係好壞啫

識玩羅馬教廷一向同教廷不和

果然係大學辯論賽既大便員。

教宗支持集中營

推

教廷本身就係一個邪惡政權